[戰術討論］和理非做哨屌狗 勇武做自己野

見到個個一味推推推
無人討論行動細節
等我分享下呢幾日留意到嘅野
好明顯狗察有改變咗部署應付各區開花情況
1. 派6-10架狗車連成巡邏隊 當中包括普通私家車
2. 混入更多內鬼打探行動情報
3. 開設報料熱線加快收集藍絲街坊情報
4. 設局扮示威者帶頭做野再叫狗嚟捉
5. 匿入可疑車輛再玩突襲

以上可能全部不外乎係加快情報收集
同時加快狗察流動性以應付各區行動
同埋可估計下午未必用太多TG(無貨）
但係各類子彈一定會多 甚至直接突擊拘捕

而我地會面對嘅情況將會有
1.開始聚集時已經比巡邏車隊發現再阻止
2.唔夠人 我指真勇武會落手個啲
3.食花生嘅人太多 拖延晒裝修時間同暴露行蹤
4. 受藍絲挑釁繼而引起口角衝突
5.目標唔明確大部分人落到去唔知做乜

以上情況必需要先發制人 各自清楚自己做乜
同時保持情報收集 黃金5分鐘

根據以上推測 本人強烈建議！！！

心態上：

1.停止食花生嘅心態 裝修唔洗人多 要快 唔係做野就幫忙出大街睇水

2.停止保護和理非&前線保後排走嘅心態 就算要對峙都要記住係假象 目的係幫裝修兄弟買走佬時間

3.停止想打狗嘅心態 打狗係人都想 但令到班狗交唔到功課先係對佢地嘅最大侮辱

4.停止要人帶領嘅心態 講明無大台 大家唔係收order做野 出得嚟自己搵自己應付到嘅崗位 群策群力 認同就做

行動上：

1.黃金5分鐘 再多都係15分鐘內

2.先製造塞車場面 等狗車無辦法順利行駛

3.建議搵議員辦事處做目標之一 好多係屋邨唔近大馬路 如果係政府合署 稅務大樓更佳 但要小心近狗屋

4.火魔法目標可以係狗車 落唔到車都只係籠中狗

對於身經百戰嘅手足嚟講其實好多都係廢話
但能夠保持冷靜 自我意識夠強就唔係時常做到
真心鼓勵更多有經驗 有謀略嘅手足係現場比多啲意見

唔洗推 要討論！

10.13 10.14 不見不散

點解無人睇